{"id":17899,"date":"2024-02-23T16:09:51","date_gmt":"2024-02-23T20:09:51","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/?page_id=17899"},"modified":"2024-02-23T16:14:54","modified_gmt":"2024-02-23T20:14:54","slug":"videos-institucionales","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/videos-institucionales\/","title":{"rendered":"V\u00eddeos Institucionales"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"17899\" class=\"elementor elementor-17899\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b4d6f14 e-con-full e-con\" data-id=\"b4d6f14\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fb94fe0 elementor-widget__width-inherit elementor-widget elementor-widget-template\" data-id=\"fb94fe0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"template.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-template\">\n\t\t\t\t\t<div data-elementor-type=\"page\" data-elementor-id=\"8148\" class=\"elementor elementor-8148\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0116090 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0116090\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;_ha_eqh_enable&quot;:false}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-310e757\" data-id=\"310e757\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-da1701d crt elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"da1701d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.12.1 - 02-04-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/header-noticias-1024x256.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-12111\" alt=\"header noticias\" srcset=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/header-noticias-1024x256.jpg 1024w, https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/header-noticias-300x75.jpg 300w, https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/header-noticias-768x192.jpg 768w, https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/header-noticias.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-efcd83f elementor-widget__width-inherit elementor-widget elementor-widget-template\" data-id=\"efcd83f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"template.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-template\">\n\t\t\t\t\t<div data-elementor-type=\"section\" data-elementor-id=\"10958\" class=\"elementor elementor-10958\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-66fd313 e-con-full e-con\" data-id=\"66fd313\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6ce4ef6 e-con-full e-con\" data-id=\"6ce4ef6\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-603706d elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"603706d\" data-element_type=\"widget\" title=\"enlace inicio\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/\">\n\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-home\" viewBox=\"0 0 576 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M280.37 148.26L96 300.11V464a16 16 0 0 0 16 16l112.06-.29a16 16 0 0 0 15.92-16V368a16 16 0 0 1 16-16h64a16 16 0 0 1 16 16v95.64a16 16 0 0 0 16 16.05L464 480a16 16 0 0 0 16-16V300L295.67 148.26a12.19 12.19 0 0 0-15.3 0zM571.6 251.47L488 182.56V44.05a12 12 0 0 0-12-12h-56a12 12 0 0 0-12 12v72.61L318.47 43a48 48 0 0 0-61 0L4.34 251.47a12 12 0 0 0-1.6 16.9l25.5 31A12 12 0 0 0 45.15 301l235.22-193.74a12.19 12.19 0 0 1 15.3 0L530.9 301a12 12 0 0 0 16.9-1.6l25.5-31a12 12 0 0 0-1.7-16.93z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5d9d71f e-con-full e-con\" data-id=\"5d9d71f\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1193f11 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-breadcrumbs\" data-id=\"1193f11\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"breadcrumbs.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<link rel=\"stylesheet\" href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/plugins\/elementor-pro\/assets\/css\/widget-theme-elements.min.css\"><p id=\"breadcrumbs\"><span><span><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/\">Inicio<\/a><\/span><\/span><\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bb8ec9e e-con-full e-con\" data-id=\"bb8ec9e\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;sticky&quot;:&quot;top&quot;,&quot;sticky_on&quot;:[&quot;mobile&quot;],&quot;sticky_offset_mobile&quot;:130,&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;sticky_offset&quot;:0,&quot;sticky_effects_offset&quot;:0}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-607ef99 elementor-share-buttons--view-icon elementor-share-buttons--skin-minimal elementor-share-buttons--shape-circle elementor-share-buttons-mobile--align-center elementor-grid-0 elementor-share-buttons--color-official elementor-widget elementor-widget-share-buttons\" data-id=\"607ef99\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"share-buttons.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<link rel=\"stylesheet\" href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/plugins\/elementor-pro\/assets\/css\/widget-share-buttons.min.css\">\t\t<div class=\"elementor-grid\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\t\t\t\tclass=\"elementor-share-btn elementor-share-btn_facebook\"\n\t\t\t\t\t\t\trole=\"button\"\n\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"0\"\n\t\t\t\t\t\t\taria-label=\"Share on facebook\"\n\t\t\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-share-btn__icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<svg class=\"e-font-icon-svg e-fab-facebook\" viewBox=\"0 0 512 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M504 256C504 119 393 8 256 8S8 119 8 256c0 123.78 90.69 226.38 209.25 245V327.69h-63V256h63v-54.64c0-62.15 37-96.48 93.67-96.48 27.14 0 55.52 4.84 55.52 4.84v61h-31.28c-30.8 0-40.41 19.12-40.41 38.73V256h68.78l-11 71.69h-57.78V501C413.31 482.38 504 379.78 504 256z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\t\t\t\tclass=\"elementor-share-btn elementor-share-btn_linkedin\"\n\t\t\t\t\t\t\trole=\"button\"\n\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"0\"\n\t\t\t\t\t\t\taria-label=\"Share on linkedin\"\n\t\t\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-share-btn__icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<svg class=\"e-font-icon-svg e-fab-linkedin\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 32H31.9C14.3 32 0 46.5 0 64.3v383.4C0 465.5 14.3 480 31.9 480H416c17.6 0 32-14.5 32-32.3V64.3c0-17.8-14.4-32.3-32-32.3zM135.4 416H69V202.2h66.5V416zm-33.2-243c-21.3 0-38.5-17.3-38.5-38.5S80.9 96 102.2 96c21.2 0 38.5 17.3 38.5 38.5 0 21.3-17.2 38.5-38.5 38.5zm282.1 243h-66.4V312c0-24.8-.5-56.7-34.5-56.7-34.6 0-39.9 27-39.9 54.9V416h-66.4V202.2h63.7v29.2h.9c8.9-16.8 30.6-34.5 62.9-34.5 67.2 0 79.7 44.3 79.7 101.9V416z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\t\t\t\tclass=\"elementor-share-btn elementor-share-btn_twitter\"\n\t\t\t\t\t\t\trole=\"button\"\n\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"0\"\n\t\t\t\t\t\t\taria-label=\"Share on twitter\"\n\t\t\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-share-btn__icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<svg class=\"e-font-icon-svg e-fab-twitter\" viewBox=\"0 0 512 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M459.37 151.716c.325 4.548.325 9.097.325 13.645 0 138.72-105.583 298.558-298.558 298.558-59.452 0-114.68-17.219-161.137-47.106 8.447.974 16.568 1.299 25.34 1.299 49.055 0 94.213-16.568 130.274-44.832-46.132-.975-84.792-31.188-98.112-72.772 6.498.974 12.995 1.624 19.818 1.624 9.421 0 18.843-1.3 27.614-3.573-48.081-9.747-84.143-51.98-84.143-102.985v-1.299c13.969 7.797 30.214 12.67 47.431 13.319-28.264-18.843-46.781-51.005-46.781-87.391 0-19.492 5.197-37.36 14.294-52.954 51.655 63.675 129.3 105.258 216.365 109.807-1.624-7.797-2.599-15.918-2.599-24.04 0-57.828 46.782-104.934 104.934-104.934 30.213 0 57.502 12.67 76.67 33.137 23.715-4.548 46.456-13.32 66.599-25.34-7.798 24.366-24.366 44.833-46.132 57.827 21.117-2.273 41.584-8.122 60.426-16.243-14.292 20.791-32.161 39.308-52.628 54.253z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\t\t\t\tclass=\"elementor-share-btn elementor-share-btn_whatsapp\"\n\t\t\t\t\t\t\trole=\"button\"\n\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"0\"\n\t\t\t\t\t\t\taria-label=\"Share on whatsapp\"\n\t\t\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-share-btn__icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<svg class=\"e-font-icon-svg e-fab-whatsapp\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M380.9 97.1C339 55.1 283.2 32 223.9 32c-122.4 0-222 99.6-222 222 0 39.1 10.2 77.3 29.6 111L0 480l117.7-30.9c32.4 17.7 68.9 27 106.1 27h.1c122.3 0 224.1-99.6 224.1-222 0-59.3-25.2-115-67.1-157zm-157 341.6c-33.2 0-65.7-8.9-94-25.7l-6.7-4-69.8 18.3L72 359.2l-4.4-7c-18.5-29.4-28.2-63.3-28.2-98.2 0-101.7 82.8-184.5 184.6-184.5 49.3 0 95.6 19.2 130.4 54.1 34.8 34.9 56.2 81.2 56.1 130.5 0 101.8-84.9 184.6-186.6 184.6zm101.2-138.2c-5.5-2.8-32.8-16.2-37.9-18-5.1-1.9-8.8-2.8-12.5 2.8-3.7 5.6-14.3 18-17.6 21.8-3.2 3.7-6.5 4.2-12 1.4-32.6-16.3-54-29.1-75.5-66-5.7-9.8 5.7-9.1 16.3-30.3 1.8-3.7.9-6.9-.5-9.7-1.4-2.8-12.5-30.1-17.1-41.2-4.5-10.8-9.1-9.3-12.5-9.5-3.2-.2-6.9-.2-10.6-.2-3.7 0-9.7 1.4-14.8 6.9-5.1 5.6-19.4 19-19.4 46.3 0 27.3 19.9 53.7 22.6 57.4 2.8 3.7 39.1 59.7 94.8 83.8 35.2 15.2 49 16.5 66.6 13.9 10.7-1.6 32.8-13.4 37.4-26.4 4.6-13 4.6-24.1 3.2-26.4-1.3-2.5-5-3.9-10.5-6.6z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\t\t\t\tclass=\"elementor-share-btn elementor-share-btn_pinterest\"\n\t\t\t\t\t\t\trole=\"button\"\n\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"0\"\n\t\t\t\t\t\t\taria-label=\"Share on pinterest\"\n\t\t\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-share-btn__icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<svg class=\"e-font-icon-svg e-fab-pinterest\" viewBox=\"0 0 496 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M496 256c0 137-111 248-248 248-25.6 0-50.2-3.9-73.4-11.1 10.1-16.5 25.2-43.5 30.8-65 3-11.6 15.4-59 15.4-59 8.1 15.4 31.7 28.5 56.8 28.5 74.8 0 128.7-68.8 128.7-154.3 0-81.9-66.9-143.2-152.9-143.2-107 0-163.9 71.8-163.9 150.1 0 36.4 19.4 81.7 50.3 96.1 4.7 2.2 7.2 1.2 8.3-3.3.8-3.4 5-20.3 6.9-28.1.6-2.5.3-4.7-1.7-7.1-10.1-12.5-18.3-35.3-18.3-56.6 0-54.7 41.4-107.6 112-107.6 60.9 0 103.6 41.5 103.6 100.9 0 67.1-33.9 113.6-78 113.6-24.3 0-42.6-20.1-36.7-44.8 7-29.5 20.5-61.3 20.5-82.6 0-19-10.2-34.9-31.4-34.9-24.9 0-44.9 25.7-44.9 60.2 0 22 7.4 36.8 7.4 36.8s-24.5 103.8-29 123.2c-5 21.4-3 51.6-.9 71.2C65.4 450.9 0 361.1 0 256 0 119 111 8 248 8s248 111 248 248z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\t\t\t\tclass=\"elementor-share-btn elementor-share-btn_telegram\"\n\t\t\t\t\t\t\trole=\"button\"\n\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"0\"\n\t\t\t\t\t\t\taria-label=\"Share on telegram\"\n\t\t\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-share-btn__icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<svg class=\"e-font-icon-svg e-fab-telegram\" viewBox=\"0 0 496 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M248 8C111 8 0 119 0 256s111 248 248 248 248-111 248-248S385 8 248 8zm121.8 169.9l-40.7 191.8c-3 13.6-11.1 16.9-22.4 10.5l-62-45.7-29.9 28.8c-3.3 3.3-6.1 6.1-12.5 6.1l4.4-63.1 114.9-103.8c5-4.4-1.1-6.9-7.7-2.5l-142 89.4-61.2-19.1c-13.3-4.2-13.6-13.3 2.8-19.7l239.1-92.2c11.1-4 20.8 2.7 17.2 19.5z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\t\t\t\tclass=\"elementor-share-btn elementor-share-btn_print\"\n\t\t\t\t\t\t\trole=\"button\"\n\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"0\"\n\t\t\t\t\t\t\taria-label=\"Share on print\"\n\t\t\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-share-btn__icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-print\" viewBox=\"0 0 512 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M448 192V77.25c0-8.49-3.37-16.62-9.37-22.63L393.37 9.37c-6-6-14.14-9.37-22.63-9.37H96C78.33 0 64 14.33 64 32v160c-35.35 0-64 28.65-64 64v112c0 8.84 7.16 16 16 16h48v96c0 17.67 14.33 32 32 32h320c17.67 0 32-14.33 32-32v-96h48c8.84 0 16-7.16 16-16V256c0-35.35-28.65-64-64-64zm-64 256H128v-96h256v96zm0-224H128V64h192v48c0 8.84 7.16 16 16 16h48v96zm48 72c-13.25 0-24-10.75-24-24 0-13.26 10.75-24 24-24s24 10.74 24 24c0 13.25-10.75 24-24 24z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\t\t\t\tclass=\"elementor-share-btn elementor-share-btn_email\"\n\t\t\t\t\t\t\trole=\"button\"\n\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"0\"\n\t\t\t\t\t\t\taria-label=\"Share on email\"\n\t\t\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-share-btn__icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-envelope\" viewBox=\"0 0 512 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M502.3 190.8c3.9-3.1 9.7-.2 9.7 4.7V400c0 26.5-21.5 48-48 48H48c-26.5 0-48-21.5-48-48V195.6c0-5 5.7-7.8 9.7-4.7 22.4 17.4 52.1 39.5 154.1 113.6 21.1 15.4 56.7 47.8 92.2 47.6 35.7.3 72-32.8 92.3-47.6 102-74.1 131.6-96.3 154-113.7zM256 320c23.2.4 56.6-29.2 73.4-41.4 132.7-96.3 142.8-104.7 173.4-128.7 5.8-4.5 9.2-11.5 9.2-18.9v-19c0-26.5-21.5-48-48-48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v19c0 7.4 3.4 14.3 9.2 18.9 30.6 23.9 40.7 32.4 173.4 128.7 16.8 12.2 50.2 41.8 73.4 41.4z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-13542f7 elementor-search-form--button-type-text elementor-widget__width-inherit elementor-search-form--skin-classic elementor-widget elementor-widget-search-form\" data-id=\"13542f7\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;skin&quot;:&quot;classic&quot;}\" data-widget_type=\"search-form.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<form class=\"elementor-search-form\" role=\"search\" action=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\" method=\"get\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-search-form__container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<input placeholder=\"Buscar...\" class=\"elementor-search-form__input\" type=\"search\" name=\"s\" title=\"Search\" value=\"\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<button class=\"elementor-search-form__submit\" type=\"submit\" title=\"Search\" aria-label=\"Search\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tBuscar\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/button>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/form>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0306e11 e-con-boxed e-con\" data-id=\"0306e11\" data-element_type=\"container\" id=\"content\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-16d2468 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"16d2468\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\n<div id=\"ayg-43909c4a52cae887c9ef54bd2bc8fac3\" class=\"ayg ayg-theme-classic\" data-params='{\"uid\":\"43909c4a52cae887c9ef54bd2bc8fac3\",\"autoplay\":0,\"loop\":0,\"muted\":0,\"controls\":1,\"modestbranding\":1,\"cc_load_policy\":0,\"iv_load_policy\":0,\"hl\":\"es\",\"cc_lang_pref\":\"\",\"autoadvance\":1,\"player_title\":1,\"player_description\":1}'>\n    <!-- Player -->\n    <div class=\"ayg-player\">\n        <div class=\"ayg-player-wrapper\" style=\"padding-bottom: 56.25%;\">\n            <iframe loading=\"lazy\" class=\"ayg-player-iframe\" width=\"100%\" height=\"100%\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/XCcccNgKrL4\" data-id=\"XCcccNgKrL4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>        <\/div>\n\n        <div class=\"ayg-player-caption\">\n                \n                <h2 class=\"ayg-player-title\">SeNaSa Oro 3Rs certificaci\u00f3n<\/h2>  \n            \n              \n                <div class=\"ayg-player-description\"><span class=\"ayg-player-description-less\">Orgullosos de haber recibido la certificaci\u00f3n en Sostenibilidad 3R'S Oro, convirti\u00e9ndonos en la primera ARS en esta categor\u00eda correspondiente a nuestra Sede Principal y edificio Alma Mater.<br \/>\n<br \/>\nEsto representa un hito <span class=\"ayg-player-description-dots\">...<\/span><\/span><span class=\"ayg-player-description-more\">y fortalece nuestro compromiso con el medio ambiente y las buenas pr\u00e1cticas de sostenibilidad de nuestros procesos, implementando las 3R (Reducir, Reutilizar y Reciclar).<br \/>\n<br \/>\nEn SeNaSa, estamos construyendo un futuro m\u00e1s verde y saludable.\ud83d\udc9a<\/span><a href=\"#\" class=\"ayg-player-description-toggle-btn\">[+] Show More<\/a><\/div>\n                    <\/div>\n    <\/div>\n\n    <!-- Gallery -->\n    <div class=\"ayg-gallery ayg-row\">\n                    <div class=\"ayg-item ayg-item-XCcccNgKrL4 ayg-col ayg-col-3 ayg-active\">\n                \n<div class=\"ayg-thumbnail\" data-id=\"XCcccNgKrL4\" data-title=\"SeNaSa Oro 3Rs certificaci\u00f3n\" data-url=\"\">\n    <div class=\"ayg-thumbnail-image-wrapper\">\n                <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/XCcccNgKrL4\/mqdefault.jpg\" class=\"ayg-thumbnail-image\" alt=\"SeNaSa Oro 3Rs certificaci\u00f3n\" \/>\n\n        <svg class=\"ayg-icon ayg-thumbnail-icon-play\" width=\"32\" height=\"32\" viewBox=\"0 0 32 32\" fill=\"#fff\">\n            <path d=\"M16 0c-8.837 0-16 7.163-16 16s7.163 16 16 16 16-7.163 16-16-7.163-16-16-16zM16 29c-7.18 0-13-5.82-13-13s5.82-13 13-13 13 5.82 13 13-5.82 13-13 13zM12 9l12 7-12 7z\"><\/path>\n        <\/svg>\n\n        <div class=\"ayg-thumbnail-active\" style=\"display: none;\">active<\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"ayg-thumbnail-caption\">\n         \n            <div class=\"ayg-thumbnail-title\">SeNaSa Oro 3Rs certificaci\u00f3n<\/div>\n         \n\n                    <div class=\"ayg-thumbnail-excerpt\">Orgullosos de haber recibido la certificaci\u00f3n en Sostenibilidad 3R'S ...<\/div>\n        \n          \n            <div class=\"ayg-thumbnail-description\" style=\"display: none;\"><span class=\"ayg-player-description-less\">Orgullosos de haber recibido la certificaci\u00f3n en Sostenibilidad 3R'S Oro, convirti\u00e9ndonos en la primera ARS en esta categor\u00eda correspondiente a nuestra Sede Principal y edificio Alma Mater.<br \/>\n<br \/>\nEsto representa un hito <span class=\"ayg-player-description-dots\">...<\/span><\/span><span class=\"ayg-player-description-more\">y fortalece nuestro compromiso con el medio ambiente y las buenas pr\u00e1cticas de sostenibilidad de nuestros procesos, implementando las 3R (Reducir, Reutilizar y Reciclar).<br \/>\n<br \/>\nEn SeNaSa, estamos construyendo un futuro m\u00e1s verde y saludable.\ud83d\udc9a<\/span><a href=\"#\" class=\"ayg-player-description-toggle-btn\">[+] Show More<\/a><\/div>\n            <\/div>           \n<\/div>            <\/div>\n                    <div class=\"ayg-item ayg-item-uXd7gQRM8-Q ayg-col ayg-col-3\">\n                \n<div class=\"ayg-thumbnail\" data-id=\"uXd7gQRM8-Q\" data-title=\"Inauguraci\u00f3n Centro de servicios Santo Domingo Oeste\" data-url=\"\">\n    <div class=\"ayg-thumbnail-image-wrapper\">\n                <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/uXd7gQRM8-Q\/mqdefault.jpg\" class=\"ayg-thumbnail-image\" alt=\"Inauguraci\u00f3n Centro de servicios Santo Domingo Oeste\" \/>\n\n        <svg class=\"ayg-icon ayg-thumbnail-icon-play\" width=\"32\" height=\"32\" viewBox=\"0 0 32 32\" fill=\"#fff\">\n            <path d=\"M16 0c-8.837 0-16 7.163-16 16s7.163 16 16 16 16-7.163 16-16-7.163-16-16-16zM16 29c-7.18 0-13-5.82-13-13s5.82-13 13-13 13 5.82 13 13-5.82 13-13 13zM12 9l12 7-12 7z\"><\/path>\n        <\/svg>\n\n        <div class=\"ayg-thumbnail-active\" style=\"display: none;\">active<\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"ayg-thumbnail-caption\">\n         \n            <div class=\"ayg-thumbnail-title\">Inauguraci\u00f3n Centro de servicios Santo Domingo Oeste<\/div>\n         \n\n                    <div class=\"ayg-thumbnail-excerpt\">El d\u00eda de hoy con la presencia de la Vicepresidenta de la Rep\u00fablica ...<\/div>\n        \n          \n            <div class=\"ayg-thumbnail-description\" style=\"display: none;\"><span class=\"ayg-player-description-less\">El d\u00eda de hoy con la presencia de la Vicepresidenta de la Rep\u00fablica @raquelpenavice as\u00ed como el alcalde de @alcaldiasdo y nuestro director, doctor @santiagohazim dejamos formalmente inaugurado nuestro nuevo <span class=\"ayg-player-description-dots\">...<\/span><\/span><span class=\"ayg-player-description-more\">Centro de Servicios de Santo Domingo Oeste. En este centro los usuarios tendr\u00e1n acceso a los diferentes servicios en un espacio m\u00e1s c\u00f3modo y cercano, con un personal siempre dispuesto a servirles.<br \/>\n<br \/>\n\ud83d\udccdPlaza Mall 77 Av. Luper\u00f3n, Santo Domingo Oeste.<br \/>\n\ud83d\udd59 Lunes a viernes 8 am a 5 pm<br \/>\nS\u00e1bados 8 am a 12 pm<br \/>\n<br \/>\n#Senasam\u00e1scerca<br \/>\n#SenasaenSDO<\/span><a href=\"#\" class=\"ayg-player-description-toggle-btn\">[+] Show More<\/a><\/div>\n            <\/div>           \n<\/div>            <\/div>\n                    <div class=\"ayg-item ayg-item-GGZM_2Ubzn4 ayg-col ayg-col-3\">\n                \n<div class=\"ayg-thumbnail\" data-id=\"GGZM_2Ubzn4\" data-title=\"Firma de acuerdo ADAP\" data-url=\"\">\n    <div class=\"ayg-thumbnail-image-wrapper\">\n                <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/GGZM_2Ubzn4\/maxresdefault.jpg\" class=\"ayg-thumbnail-image\" alt=\"Firma de acuerdo ADAP\" \/>\n\n        <svg class=\"ayg-icon ayg-thumbnail-icon-play\" width=\"32\" height=\"32\" viewBox=\"0 0 32 32\" fill=\"#fff\">\n            <path d=\"M16 0c-8.837 0-16 7.163-16 16s7.163 16 16 16 16-7.163 16-16-7.163-16-16-16zM16 29c-7.18 0-13-5.82-13-13s5.82-13 13-13 13 5.82 13 13-5.82 13-13 13zM12 9l12 7-12 7z\"><\/path>\n        <\/svg>\n\n        <div class=\"ayg-thumbnail-active\" style=\"display: none;\">active<\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"ayg-thumbnail-caption\">\n         \n            <div class=\"ayg-thumbnail-title\">Firma de acuerdo ADAP<\/div>\n         \n\n                    <div class=\"ayg-thumbnail-excerpt\">El d\u00eda de hoy nuestro director, el doctor @santiagohazim encabez\u00f3 la ...<\/div>\n        \n          \n            <div class=\"ayg-thumbnail-description\" style=\"display: none;\"><span class=\"ayg-player-description-less\">El d\u00eda de hoy nuestro director, el doctor @santiagohazim encabez\u00f3 la firma de acuerdo con la @asociacionduarte. A trav\u00e9s de esta estaremos ofreciendo cobertura bajo nuestros #planescomplementarios, a los colaboradores <span class=\"ayg-player-description-dots\">...<\/span><\/span><span class=\"ayg-player-description-more\">de la asociaci\u00f3n.<br \/>\nContinuamos trabajando para que cada vez m\u00e1s dominicanos sientan la certeza de que nuestro compromiso es su salud.<br \/>\n#AcuerdosSenasa<\/span><a href=\"#\" class=\"ayg-player-description-toggle-btn\">[+] Show More<\/a><\/div>\n            <\/div>           \n<\/div>            <\/div>\n                    <div class=\"ayg-item ayg-item-ugd2cCdJe1U ayg-col ayg-col-3\">\n                \n<div class=\"ayg-thumbnail\" data-id=\"ugd2cCdJe1U\" data-title=\"Acuerdo con Asociaci\u00f3n Dominicana de S\u00edndrome de Down\" data-url=\"\">\n    <div class=\"ayg-thumbnail-image-wrapper\">\n                <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ugd2cCdJe1U\/maxresdefault.jpg\" class=\"ayg-thumbnail-image\" alt=\"Acuerdo con Asociaci\u00f3n Dominicana de S\u00edndrome de Down\" \/>\n\n        <svg class=\"ayg-icon ayg-thumbnail-icon-play\" width=\"32\" height=\"32\" viewBox=\"0 0 32 32\" fill=\"#fff\">\n            <path d=\"M16 0c-8.837 0-16 7.163-16 16s7.163 16 16 16 16-7.163 16-16-7.163-16-16-16zM16 29c-7.18 0-13-5.82-13-13s5.82-13 13-13 13 5.82 13 13-5.82 13-13 13zM12 9l12 7-12 7z\"><\/path>\n        <\/svg>\n\n        <div class=\"ayg-thumbnail-active\" style=\"display: none;\">active<\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"ayg-thumbnail-caption\">\n         \n            <div class=\"ayg-thumbnail-title\">Acuerdo con Asociaci\u00f3n Dominicana de S\u00edndrome de Down<\/div>\n         \n\n                    <div class=\"ayg-thumbnail-excerpt\">A prop\u00f3sito del D\u00eda Mundial del S\u00edndrome de Down y como parte de ...<\/div>\n        \n          \n            <div class=\"ayg-thumbnail-description\" style=\"display: none;\"><span class=\"ayg-player-description-less\">A prop\u00f3sito del D\u00eda Mundial del S\u00edndrome de Down y como parte de nuestro programa #SenasaImpulsa firmamos un acuerdo con @ADOSID, el cual estuvo encabezado por nuestro director el doctor <span class=\"ayg-player-description-dots\">...<\/span><\/span><span class=\"ayg-player-description-more\">@SantiagoHazim y la presidenta de la asociaci\u00f3n, la se\u00f1ora Mar\u00eda Ester Valiente Fern\u00e1ndez. A trav\u00e9s de este convenio los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que forman parte de dicha organizaci\u00f3n tendr\u00e1n acceso a: <br \/>\n<br \/>\n\ud83d\udd8a\ufe0f Terapia Cognitiva Neurol\u00f3gica <br \/>\n\ud83d\udd8a\ufe0f Estimulaci\u00f3n Temprana <br \/>\n\ud83d\udd8a\ufe0f Terapia Ocupacional <br \/>\n\ud83d\udd8a\ufe0f Terapia de Lenguaje y Habla <br \/>\n\ud83d\udd8a\ufe0f Terapia F\u00edsica <br \/>\n<br \/>\nContinuamos tomando acciones con el fin de promover la #inclusi\u00f3nsocial y llevar servicios de salud a toda la poblaci\u00f3n dominicana. <br \/>\n<br \/>\n#SenasaImpulsa <br \/>\n#Senasainclusi\u00f3n <br \/>\n#AcuerdosSenasa <br \/>\n#Senasa2023<\/span><a href=\"#\" class=\"ayg-player-description-toggle-btn\">[+] Show More<\/a><\/div>\n            <\/div>           \n<\/div>            <\/div>\n                    <div class=\"ayg-item ayg-item-LVf-OjvaPuQ ayg-col ayg-col-3\">\n                \n<div class=\"ayg-thumbnail\" data-id=\"LVf-OjvaPuQ\" data-title=\"Firma de acuerdo con Asociaci\u00f3n La Vega Real de ahorros y pr\u00e9stamos\" data-url=\"\">\n    <div class=\"ayg-thumbnail-image-wrapper\">\n                <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/LVf-OjvaPuQ\/maxresdefault.jpg\" class=\"ayg-thumbnail-image\" alt=\"Firma de acuerdo con Asociaci\u00f3n La Vega Real de ahorros y pr\u00e9stamos\" \/>\n\n        <svg class=\"ayg-icon ayg-thumbnail-icon-play\" width=\"32\" height=\"32\" viewBox=\"0 0 32 32\" fill=\"#fff\">\n            <path d=\"M16 0c-8.837 0-16 7.163-16 16s7.163 16 16 16 16-7.163 16-16-7.163-16-16-16zM16 29c-7.18 0-13-5.82-13-13s5.82-13 13-13 13 5.82 13 13-5.82 13-13 13zM12 9l12 7-12 7z\"><\/path>\n        <\/svg>\n\n        <div class=\"ayg-thumbnail-active\" style=\"display: none;\">active<\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"ayg-thumbnail-caption\">\n         \n            <div class=\"ayg-thumbnail-title\">Firma de acuerdo con Asociaci\u00f3n La Vega Real de ahorros y pr\u00e9stamos<\/div>\n         \n\n                    <div class=\"ayg-thumbnail-excerpt\">El d\u00eda de hoy nuestro director, el doctor @santiagohazim encabez\u00f3 ...<\/div>\n        \n          \n            <div class=\"ayg-thumbnail-description\" style=\"display: none;\"><span class=\"ayg-player-description-less\">El d\u00eda de hoy nuestro director, el doctor @santiagohazim encabez\u00f3 firma de acuerdo con la Asociaci\u00f3n La Vega Real de ahorros y pr\u00e9stamos @alaverrd, a trav\u00e9s del cual ofreceremos cobertura <span class=\"ayg-player-description-dots\">...<\/span><\/span><span class=\"ayg-player-description-more\">bajo el #R\u00e9gimenContributivo a los colaboradores de dicha instituci\u00f3n, as\u00ed como sus dependientes directos.<br \/>\n<br \/>\n#AcuerdosSenasa<br \/>\n#Senasa2023<\/span><a href=\"#\" class=\"ayg-player-description-toggle-btn\">[+] Show More<\/a><\/div>\n            <\/div>           \n<\/div>            <\/div>\n                    <div class=\"ayg-item ayg-item-Vb9egAB7J1A ayg-col ayg-col-3\">\n                \n<div class=\"ayg-thumbnail\" data-id=\"Vb9egAB7J1A\" data-title=\"Inauguraci\u00f3n de nuestros nuevo y moderno Centro de Servicios San Pedro de Macor\u00eds\" data-url=\"\">\n    <div class=\"ayg-thumbnail-image-wrapper\">\n                <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Vb9egAB7J1A\/maxresdefault.jpg\" class=\"ayg-thumbnail-image\" alt=\"Inauguraci\u00f3n de nuestros nuevo y moderno Centro de Servicios San Pedro de Macor\u00eds\" \/>\n\n        <svg class=\"ayg-icon ayg-thumbnail-icon-play\" width=\"32\" height=\"32\" viewBox=\"0 0 32 32\" fill=\"#fff\">\n            <path d=\"M16 0c-8.837 0-16 7.163-16 16s7.163 16 16 16 16-7.163 16-16-7.163-16-16-16zM16 29c-7.18 0-13-5.82-13-13s5.82-13 13-13 13 5.82 13 13-5.82 13-13 13zM12 9l12 7-12 7z\"><\/path>\n        <\/svg>\n\n        <div class=\"ayg-thumbnail-active\" style=\"display: none;\">active<\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"ayg-thumbnail-caption\">\n         \n            <div class=\"ayg-thumbnail-title\">Inauguraci\u00f3n de nuestros nuevo y moderno Centro de Servicios San Pedro de Macor\u00eds<\/div>\n         \n\n        \n            <\/div>           \n<\/div>            <\/div>\n                    <div class=\"ayg-item ayg-item-0fwqGXUg0gI ayg-col ayg-col-3\">\n                \n<div class=\"ayg-thumbnail\" data-id=\"0fwqGXUg0gI\" data-title=\"Firma de acuerdo con el Gabinete de familia\" data-url=\"\">\n    <div class=\"ayg-thumbnail-image-wrapper\">\n                <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/0fwqGXUg0gI\/mqdefault.jpg\" class=\"ayg-thumbnail-image\" alt=\"Firma de acuerdo con el Gabinete de familia\" \/>\n\n        <svg class=\"ayg-icon ayg-thumbnail-icon-play\" width=\"32\" height=\"32\" viewBox=\"0 0 32 32\" fill=\"#fff\">\n            <path d=\"M16 0c-8.837 0-16 7.163-16 16s7.163 16 16 16 16-7.163 16-16-7.163-16-16-16zM16 29c-7.18 0-13-5.82-13-13s5.82-13 13-13 13 5.82 13 13-5.82 13-13 13zM12 9l12 7-12 7z\"><\/path>\n        <\/svg>\n\n        <div class=\"ayg-thumbnail-active\" style=\"display: none;\">active<\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"ayg-thumbnail-caption\">\n         \n            <div class=\"ayg-thumbnail-title\">Firma de acuerdo con el Gabinete de familia<\/div>\n         \n\n                    <div class=\"ayg-thumbnail-excerpt\">Hoy firmamos un acuerdo de colaboraci\u00f3n con el @gabinetedelafamilia, a ...<\/div>\n        \n          \n            <div class=\"ayg-thumbnail-description\" style=\"display: none;\"><span class=\"ayg-player-description-less\">Hoy firmamos un acuerdo de colaboraci\u00f3n con el @gabinetedelafamilia, a trav\u00e9s del cual ofreceremos informaciones sobre nuestros servicios en beneficio de las familias dominicanas. La firma fue presidida por nuestro <span class=\"ayg-player-description-dots\">...<\/span><\/span><span class=\"ayg-player-description-more\">director, el doctor @santiagohazim y el coordinador general del gabinete, el pastor @dioastacio<br \/>\n#AcuerdosSenasa<br \/>\n#Senasa2022<\/span><a href=\"#\" class=\"ayg-player-description-toggle-btn\">[+] Show More<\/a><\/div>\n            <\/div>           \n<\/div>            <\/div>\n                    <div class=\"ayg-item ayg-item-HYg74iPZ34w ayg-col ayg-col-3\">\n                \n<div class=\"ayg-thumbnail\" data-id=\"HYg74iPZ34w\" data-title=\"Firma de acuerdo con Universidad Cat\u00f3lica de Santo Domingo\" data-url=\"\">\n    <div class=\"ayg-thumbnail-image-wrapper\">\n                <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/HYg74iPZ34w\/maxresdefault.jpg\" class=\"ayg-thumbnail-image\" alt=\"Firma de acuerdo con Universidad Cat\u00f3lica de Santo Domingo\" \/>\n\n        <svg class=\"ayg-icon ayg-thumbnail-icon-play\" width=\"32\" height=\"32\" viewBox=\"0 0 32 32\" fill=\"#fff\">\n            <path d=\"M16 0c-8.837 0-16 7.163-16 16s7.163 16 16 16 16-7.163 16-16-7.163-16-16-16zM16 29c-7.18 0-13-5.82-13-13s5.82-13 13-13 13 5.82 13 13-5.82 13-13 13zM12 9l12 7-12 7z\"><\/path>\n        <\/svg>\n\n        <div class=\"ayg-thumbnail-active\" style=\"display: none;\">active<\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"ayg-thumbnail-caption\">\n         \n            <div class=\"ayg-thumbnail-title\">Firma de acuerdo con Universidad Cat\u00f3lica de Santo Domingo<\/div>\n         \n\n                    <div class=\"ayg-thumbnail-excerpt\">Hoy, nuestro director, el doctor @SantiagoHazim encabez\u00f3 la firma de ...<\/div>\n        \n          \n            <div class=\"ayg-thumbnail-description\" style=\"display: none;\"><span class=\"ayg-player-description-less\">Hoy, nuestro director, el doctor @SantiagoHazim encabez\u00f3 la firma de acuerdo con la @UCSDRD, representada por su rector, Monse\u00f1or Benito \u00c1ngeles. Dicho acuerdo tiene la finalidad de implementar estrategias institucionales <span class=\"ayg-player-description-dots\">...<\/span><\/span><span class=\"ayg-player-description-more\">que beneficien a los alumnos de la mencionada alta casa de estudios. <br \/>\n<br \/>\n#AcuerdosSenasa <br \/>\n#Senasa2022<\/span><a href=\"#\" class=\"ayg-player-description-toggle-btn\">[+] Show More<\/a><\/div>\n            <\/div>           \n<\/div>            <\/div>\n                    <div class=\"ayg-item ayg-item-Qpyd_RApuqc ayg-col ayg-col-3\">\n                \n<div class=\"ayg-thumbnail\" data-id=\"Qpyd_RApuqc\" data-title=\"SeNaSa Certificaci\u00f3n Antisoborno\" data-url=\"\">\n    <div class=\"ayg-thumbnail-image-wrapper\">\n                <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Qpyd_RApuqc\/maxresdefault.jpg\" class=\"ayg-thumbnail-image\" alt=\"SeNaSa Certificaci\u00f3n Antisoborno\" \/>\n\n        <svg class=\"ayg-icon ayg-thumbnail-icon-play\" width=\"32\" height=\"32\" viewBox=\"0 0 32 32\" fill=\"#fff\">\n            <path d=\"M16 0c-8.837 0-16 7.163-16 16s7.163 16 16 16 16-7.163 16-16-7.163-16-16-16zM16 29c-7.18 0-13-5.82-13-13s5.82-13 13-13 13 5.82 13 13-5.82 13-13 13zM12 9l12 7-12 7z\"><\/path>\n        <\/svg>\n\n        <div class=\"ayg-thumbnail-active\" style=\"display: none;\">active<\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"ayg-thumbnail-caption\">\n         \n            <div class=\"ayg-thumbnail-title\">SeNaSa Certificaci\u00f3n Antisoborno<\/div>\n         \n\n                    <div class=\"ayg-thumbnail-excerpt\">Resumen de nuestra acreditaci\u00f3n como instituci\u00f3n antisoborno, donde ...<\/div>\n        \n          \n            <div class=\"ayg-thumbnail-description\" style=\"display: none;\"><span class=\"ayg-player-description-less\">Resumen de nuestra acreditaci\u00f3n como instituci\u00f3n antisoborno, donde fuimos certificados por el Instituto Dominicano de la Calidad <br \/>\n@INDOCAL con la ley ISO 37001.Esta certificaci\u00f3n se desprende de la creaci\u00f3n del <span class=\"ayg-player-description-dots\">...<\/span><\/span><span class=\"ayg-player-description-more\">Decreto 36-21 con el objetivo de promover normas y pol\u00edticas de prevenci\u00f3n de cumplimiento regulatorio e irregularidades administrativas en el proceso institucional que favorezcan el modelo de transparencia. <br \/>\n<br \/>\n#CertificacionesSenasa <br \/>\n#Senasatransparencia<\/span><a href=\"#\" class=\"ayg-player-description-toggle-btn\">[+] Show More<\/a><\/div>\n            <\/div>           \n<\/div>            <\/div>\n                    <div class=\"ayg-item ayg-item-K0aCXSZ0kzI ayg-col ayg-col-3\">\n                \n<div class=\"ayg-thumbnail\" data-id=\"K0aCXSZ0kzI\" data-title=\"Acuerdo Interinstitucional Senasa y Sup\u00e9rate.\" data-url=\"\">\n    <div class=\"ayg-thumbnail-image-wrapper\">\n                <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/K0aCXSZ0kzI\/maxresdefault.jpg\" class=\"ayg-thumbnail-image\" alt=\"Acuerdo Interinstitucional Senasa y Sup\u00e9rate.\" \/>\n\n        <svg class=\"ayg-icon ayg-thumbnail-icon-play\" width=\"32\" height=\"32\" viewBox=\"0 0 32 32\" fill=\"#fff\">\n            <path d=\"M16 0c-8.837 0-16 7.163-16 16s7.163 16 16 16 16-7.163 16-16-7.163-16-16-16zM16 29c-7.18 0-13-5.82-13-13s5.82-13 13-13 13 5.82 13 13-5.82 13-13 13zM12 9l12 7-12 7z\"><\/path>\n        <\/svg>\n\n        <div class=\"ayg-thumbnail-active\" style=\"display: none;\">active<\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"ayg-thumbnail-caption\">\n         \n            <div class=\"ayg-thumbnail-title\">Acuerdo Interinstitucional Senasa y Sup\u00e9rate.<\/div>\n         \n\n                    <div class=\"ayg-thumbnail-excerpt\">Hoy realizamos la firma de acuerdo junto a @superaterdo encabezada por ...<\/div>\n        \n          \n            <div class=\"ayg-thumbnail-description\" style=\"display: none;\"><span class=\"ayg-player-description-less\">Hoy realizamos la firma de acuerdo junto a @superaterdo encabezada por nuestro director el doctor @santiagohazim aunando esfuerzos para fortalecer los servicios y brindarles una atenci\u00f3n de calidad a las <span class=\"ayg-player-description-dots\">...<\/span><\/span><span class=\"ayg-player-description-more\">familias en esta ocasi\u00f3n a trav\u00e9s del R\u00e9gimen Subsidiado<br \/>\n<br \/>\nJuntos avanzamos hacia un futuro donde la salud sea un derecho para todos.<\/span><a href=\"#\" class=\"ayg-player-description-toggle-btn\">[+] Show More<\/a><\/div>\n            <\/div>           \n<\/div>            <\/div>\n                    <div class=\"ayg-item ayg-item-VVE85EBeNTk ayg-col ayg-col-3\">\n                \n<div class=\"ayg-thumbnail\" data-id=\"VVE85EBeNTk\" data-title=\"SeNaSa inaugura nuevo Centro de Servicios en Puerto Rico\" data-url=\"\">\n    <div class=\"ayg-thumbnail-image-wrapper\">\n                <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/VVE85EBeNTk\/maxresdefault.jpg\" class=\"ayg-thumbnail-image\" alt=\"SeNaSa inaugura nuevo Centro de Servicios en Puerto Rico\" \/>\n\n        <svg class=\"ayg-icon ayg-thumbnail-icon-play\" width=\"32\" height=\"32\" viewBox=\"0 0 32 32\" fill=\"#fff\">\n            <path d=\"M16 0c-8.837 0-16 7.163-16 16s7.163 16 16 16 16-7.163 16-16-7.163-16-16-16zM16 29c-7.18 0-13-5.82-13-13s5.82-13 13-13 13 5.82 13 13-5.82 13-13 13zM12 9l12 7-12 7z\"><\/path>\n        <\/svg>\n\n        <div class=\"ayg-thumbnail-active\" style=\"display: none;\">active<\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"ayg-thumbnail-caption\">\n         \n            <div class=\"ayg-thumbnail-title\">SeNaSa inaugura nuevo Centro de Servicios en Puerto Rico<\/div>\n         \n\n                    <div class=\"ayg-thumbnail-excerpt\">Santiago Hazim, junto a todo el equipo de Senasa, sigue trabajando de ...<\/div>\n        \n          \n            <div class=\"ayg-thumbnail-description\" style=\"display: none;\"><span class=\"ayg-player-description-less\">Santiago Hazim, junto a todo el equipo de Senasa, sigue trabajando de manera indetenible. Dejamos oficialmente aperturado el Centro de Servicios en Puerto Rico, ubicado dentro del INDEX @indexdomrd, en <span class=\"ayg-player-description-dots\">...<\/span><\/span><span class=\"ayg-player-description-more\">Avenida Ponce de Le\u00f3n Pda. 26, Edificio Mercantil Plaza, Suite 202, Hato Rey, P. R. 00918.<br \/>\n<br \/>\nPara nosotros es un placer servirles a todos los dominicanos en el exterior<\/span><a href=\"#\" class=\"ayg-player-description-toggle-btn\">[+] Show More<\/a><\/div>\n            <\/div>           \n<\/div>            <\/div>\n                    <div class=\"ayg-item ayg-item-jyxUuXEwstY ayg-col ayg-col-3\">\n                \n<div class=\"ayg-thumbnail\" data-id=\"jyxUuXEwstY\" data-title=\"Acuerdo Senasa  DIGESETT\" data-url=\"\">\n    <div class=\"ayg-thumbnail-image-wrapper\">\n                <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/jyxUuXEwstY\/maxresdefault.jpg\" class=\"ayg-thumbnail-image\" alt=\"Acuerdo Senasa  DIGESETT\" \/>\n\n        <svg class=\"ayg-icon ayg-thumbnail-icon-play\" width=\"32\" height=\"32\" viewBox=\"0 0 32 32\" fill=\"#fff\">\n            <path d=\"M16 0c-8.837 0-16 7.163-16 16s7.163 16 16 16 16-7.163 16-16-7.163-16-16-16zM16 29c-7.18 0-13-5.82-13-13s5.82-13 13-13 13 5.82 13 13-5.82 13-13 13zM12 9l12 7-12 7z\"><\/path>\n        <\/svg>\n\n        <div class=\"ayg-thumbnail-active\" style=\"display: none;\">active<\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"ayg-thumbnail-caption\">\n         \n            <div class=\"ayg-thumbnail-title\">Acuerdo Senasa  DIGESETT<\/div>\n         \n\n                    <div class=\"ayg-thumbnail-excerpt\">Nuestro director, el Dr. @santiagohazim, encabezo hoy la firma de ...<\/div>\n        \n          \n            <div class=\"ayg-thumbnail-description\" style=\"display: none;\"><span class=\"ayg-player-description-less\">Nuestro director, el Dr. @santiagohazim, encabezo hoy la firma de acuerdo junto a @digesettrd, con el objetivo de unir esfuerzo y concientizar a la ciudadan\u00eda a trav\u00e9s de charlas y <span class=\"ayg-player-description-dots\">...<\/span><\/span><span class=\"ayg-player-description-more\">jornadas educativas sobre la importancia de prevenir accidentes de tr\u00e1nsito.<br \/>\n<br \/>\n#AcuerdosSenasa<br \/>\n#Senasa2024<br \/>\n#CompromisoSenasa<\/span><a href=\"#\" class=\"ayg-player-description-toggle-btn\">[+] Show More<\/a><\/div>\n            <\/div>           \n<\/div>            <\/div>\n                    <div class=\"ayg-item ayg-item-lhi_6sbIWyU ayg-col ayg-col-3\">\n                \n<div class=\"ayg-thumbnail\" data-id=\"lhi_6sbIWyU\" data-title=\"Senasa inaugura nueva Oficina en Jarabacoa\" data-url=\"\">\n    <div class=\"ayg-thumbnail-image-wrapper\">\n                <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/lhi_6sbIWyU\/maxresdefault.jpg\" class=\"ayg-thumbnail-image\" alt=\"Senasa inaugura nueva Oficina en Jarabacoa\" \/>\n\n        <svg class=\"ayg-icon ayg-thumbnail-icon-play\" width=\"32\" height=\"32\" viewBox=\"0 0 32 32\" fill=\"#fff\">\n            <path d=\"M16 0c-8.837 0-16 7.163-16 16s7.163 16 16 16 16-7.163 16-16-7.163-16-16-16zM16 29c-7.18 0-13-5.82-13-13s5.82-13 13-13 13 5.82 13 13-5.82 13-13 13zM12 9l12 7-12 7z\"><\/path>\n        <\/svg>\n\n        <div class=\"ayg-thumbnail-active\" style=\"display: none;\">active<\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"ayg-thumbnail-caption\">\n         \n            <div class=\"ayg-thumbnail-title\">Senasa inaugura nueva Oficina en Jarabacoa<\/div>\n         \n\n                    <div class=\"ayg-thumbnail-excerpt\">Inauguramos nuestro Centro de Servicios n\u00famero 11 en la regi\u00f3n del ...<\/div>\n        \n          \n            <div class=\"ayg-thumbnail-description\" style=\"display: none;\"><span class=\"ayg-player-description-less\">Inauguramos nuestro Centro de Servicios n\u00famero 11 en la regi\u00f3n del cibao, encabezado por nuestro director, el Dr. @santiagohazim, junto a parte del staff de SENASA, ubicada en la calle <span class=\"ayg-player-description-dots\">...<\/span><\/span><span class=\"ayg-player-description-more\">Jos\u00e9 Dur\u00e1n esquina Estela Geraldino, edificio #1, brindando servicios de lunes a viernes de 8:00 a.m. a 5:00 p.m.<br \/>\n<br \/>\nContinuamos avanzando por tu salud y la de los tuyos.<br \/>\n<br \/>\n#SenasaEnJarabacoa<br \/>\n#NuevoCentrodeServicios<br \/>\n#Senasa2024<\/span><a href=\"#\" class=\"ayg-player-description-toggle-btn\">[+] Show More<\/a><\/div>\n            <\/div>           \n<\/div>            <\/div>\n            <\/div>\n\n    <!-- Pagination -->    \n    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"yasr_overall_rating":0,"yasr_post_is_review":"","yasr_auto_insert_disabled":"","yasr_review_type":"","footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.14 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>V\u00eddeos Institucionales - ARSSeNaSa<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/videos-institucionales\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"V\u00eddeos Institucionales - ARSSeNaSa\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/videos-institucionales\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ARSSeNaSa\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-23T20:14:54+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/videos-institucionales\/\",\"url\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/videos-institucionales\/\",\"name\":\"V\u00eddeos Institucionales - ARSSeNaSa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-02-23T20:09:51+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-23T20:14:54+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/videos-institucionales\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/videos-institucionales\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/videos-institucionales\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"V\u00eddeos Institucionales\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/\",\"name\":\"ARSSeNaSa\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#organization\",\"name\":\"SeNaSa - Seguro Nacional de Salud\",\"url\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/senasaisotipo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/senasaisotipo.png\",\"width\":300,\"height\":328,\"caption\":\"SeNaSa - Seguro Nacional de Salud\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"V\u00eddeos Institucionales - ARSSeNaSa","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/videos-institucionales\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"V\u00eddeos Institucionales - ARSSeNaSa","og_url":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/videos-institucionales\/","og_site_name":"ARSSeNaSa","article_modified_time":"2024-02-23T20:14:54+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/videos-institucionales\/","url":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/videos-institucionales\/","name":"V\u00eddeos Institucionales - ARSSeNaSa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#website"},"datePublished":"2024-02-23T20:09:51+00:00","dateModified":"2024-02-23T20:14:54+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/videos-institucionales\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/videos-institucionales\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/videos-institucionales\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"V\u00eddeos Institucionales"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#website","url":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/","name":"ARSSeNaSa","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#organization","name":"SeNaSa - Seguro Nacional de Salud","url":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/senasaisotipo.png","contentUrl":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/senasaisotipo.png","width":300,"height":328,"caption":"SeNaSa - Seguro Nacional de Salud"},"image":{"@id":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"yasr_visitor_votes":{"number_of_votes":0,"sum_votes":0,"stars_attributes":{"read_only":false,"span_bottom":false}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/17899"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17899"}],"version-history":[{"count":16,"href":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/17899\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":18247,"href":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/17899\/revisions\/18247"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17899"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}