{"id":5976,"date":"2020-11-19T09:50:57","date_gmt":"2020-11-19T13:50:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/?page_id=5976"},"modified":"2024-02-21T10:40:50","modified_gmt":"2024-02-21T14:40:50","slug":"programas-de-salud","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/programas-de-salud\/","title":{"rendered":"Programas de Salud"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"5976\" class=\"elementor elementor-5976\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-835025e e-con-full e-con\" data-id=\"835025e\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-20794e0 elementor-widget__width-inherit elementor-widget elementor-widget-template\" data-id=\"20794e0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"template.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-template\">\n\t\t\t\t\t<div data-elementor-type=\"page\" data-elementor-id=\"12131\" class=\"elementor elementor-12131\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e6f00b1 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e6f00b1\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;_ha_eqh_enable&quot;:false}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-943bd2f\" data-id=\"943bd2f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e30d512 crt elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e30d512\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.12.1 - 02-04-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/header-subsidiado-1024x256.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-12133\" alt=\"Header subsidiado\" srcset=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/header-subsidiado-1024x256.jpg 1024w, https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/header-subsidiado-300x75.jpg 300w, https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/header-subsidiado-768x192.jpg 768w, https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/header-subsidiado.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f5882ab elementor-widget__width-inherit elementor-widget elementor-widget-template\" data-id=\"f5882ab\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"template.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-template\">\n\t\t\t\t\t<div data-elementor-type=\"section\" data-elementor-id=\"10923\" class=\"elementor elementor-10923\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-be1769a e-con-boxed e-con\" data-id=\"be1769a\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b715723 e-con-full e-con\" data-id=\"b715723\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9d04b92 elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"9d04b92\" data-element_type=\"widget\" title=\"enlace inicio\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/\">\n\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-home\" viewBox=\"0 0 576 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M280.37 148.26L96 300.11V464a16 16 0 0 0 16 16l112.06-.29a16 16 0 0 0 15.92-16V368a16 16 0 0 1 16-16h64a16 16 0 0 1 16 16v95.64a16 16 0 0 0 16 16.05L464 480a16 16 0 0 0 16-16V300L295.67 148.26a12.19 12.19 0 0 0-15.3 0zM571.6 251.47L488 182.56V44.05a12 12 0 0 0-12-12h-56a12 12 0 0 0-12 12v72.61L318.47 43a48 48 0 0 0-61 0L4.34 251.47a12 12 0 0 0-1.6 16.9l25.5 31A12 12 0 0 0 45.15 301l235.22-193.74a12.19 12.19 0 0 1 15.3 0L530.9 301a12 12 0 0 0 16.9-1.6l25.5-31a12 12 0 0 0-1.7-16.93z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9d8aa18 e-con-full e-con\" data-id=\"9d8aa18\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7d73584 elementor-widget elementor-widget-breadcrumbs\" data-id=\"7d73584\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"breadcrumbs.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<link rel=\"stylesheet\" href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/plugins\/elementor-pro\/assets\/css\/widget-theme-elements.min.css\"><p id=\"breadcrumbs\"><span><span><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/\">Inicio<\/a><\/span><\/span><\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-44f4ab4 e-con-full e-con\" data-id=\"44f4ab4\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;sticky&quot;:&quot;top&quot;,&quot;sticky_on&quot;:[&quot;mobile&quot;],&quot;sticky_offset_mobile&quot;:130,&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;sticky_offset&quot;:0,&quot;sticky_effects_offset&quot;:0}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0a304c6 elementor-share-buttons--view-icon elementor-share-buttons--skin-minimal elementor-share-buttons--shape-circle elementor-share-buttons--align-right elementor-grid-0 elementor-share-buttons--color-official elementor-widget elementor-widget-share-buttons\" data-id=\"0a304c6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"share-buttons.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<link rel=\"stylesheet\" href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/plugins\/elementor-pro\/assets\/css\/widget-share-buttons.min.css\">\t\t<div class=\"elementor-grid\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\t\t\t\tclass=\"elementor-share-btn elementor-share-btn_print\"\n\t\t\t\t\t\t\trole=\"button\"\n\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"0\"\n\t\t\t\t\t\t\taria-label=\"Share on print\"\n\t\t\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-share-btn__icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-print\" viewBox=\"0 0 512 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M448 192V77.25c0-8.49-3.37-16.62-9.37-22.63L393.37 9.37c-6-6-14.14-9.37-22.63-9.37H96C78.33 0 64 14.33 64 32v160c-35.35 0-64 28.65-64 64v112c0 8.84 7.16 16 16 16h48v96c0 17.67 14.33 32 32 32h320c17.67 0 32-14.33 32-32v-96h48c8.84 0 16-7.16 16-16V256c0-35.35-28.65-64-64-64zm-64 256H128v-96h256v96zm0-224H128V64h192v48c0 8.84 7.16 16 16 16h48v96zm48 72c-13.25 0-24-10.75-24-24 0-13.26 10.75-24 24-24s24 10.74 24 24c0 13.25-10.75 24-24 24z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\t\t\t\tclass=\"elementor-share-btn elementor-share-btn_email\"\n\t\t\t\t\t\t\trole=\"button\"\n\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"0\"\n\t\t\t\t\t\t\taria-label=\"Share on email\"\n\t\t\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-share-btn__icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-envelope\" viewBox=\"0 0 512 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M502.3 190.8c3.9-3.1 9.7-.2 9.7 4.7V400c0 26.5-21.5 48-48 48H48c-26.5 0-48-21.5-48-48V195.6c0-5 5.7-7.8 9.7-4.7 22.4 17.4 52.1 39.5 154.1 113.6 21.1 15.4 56.7 47.8 92.2 47.6 35.7.3 72-32.8 92.3-47.6 102-74.1 131.6-96.3 154-113.7zM256 320c23.2.4 56.6-29.2 73.4-41.4 132.7-96.3 142.8-104.7 173.4-128.7 5.8-4.5 9.2-11.5 9.2-18.9v-19c0-26.5-21.5-48-48-48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v19c0 7.4 3.4 14.3 9.2 18.9 30.6 23.9 40.7 32.4 173.4 128.7 16.8 12.2 50.2 41.8 73.4 41.4z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9203b69 elementor-nav-menu__align-left elementor-widget__width-initial elementor-widget-mobile__width-inherit elementor-nav-menu--dropdown-tablet elementor-nav-menu__text-align-aside elementor-nav-menu--toggle elementor-nav-menu--burger elementor-widget elementor-widget-nav-menu\" data-id=\"9203b69\" data-element_type=\"widget\" id=\"sidemenu\" data-settings=\"{&quot;layout&quot;:&quot;vertical&quot;,&quot;submenu_icon&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;&lt;svg class=\\&quot;e-font-icon-svg e-fas-caret-down\\&quot; viewBox=\\&quot;0 0 320 512\\&quot; xmlns=\\&quot;http:\\\/\\\/www.w3.org\\\/2000\\\/svg\\&quot;&gt;&lt;path d=\\&quot;M31.3 192h257.3c17.8 0 26.7 21.5 14.1 34.1L174.1 354.8c-7.8 7.8-20.5 7.8-28.3 0L17.2 226.1C4.6 213.5 13.5 192 31.3 192z\\&quot;&gt;&lt;\\\/path&gt;&lt;\\\/svg&gt;&quot;,&quot;library&quot;:&quot;fa-solid&quot;},&quot;toggle&quot;:&quot;burger&quot;}\" data-widget_type=\"nav-menu.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<link rel=\"stylesheet\" href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/plugins\/elementor-pro\/assets\/css\/widget-nav-menu.min.css\">\t\t\t<nav class=\"elementor-nav-menu--main elementor-nav-menu__container elementor-nav-menu--layout-vertical e--pointer-background e--animation-fade\">\n\t\t\t\t<ul id=\"menu-1-9203b69\" class=\"elementor-nav-menu sm-vertical\"><li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-4153\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-contributivo\/\" class=\"elementor-item\">R\u00e9gimen Contributivo<\/a><\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-4156\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/\" class=\"elementor-item\">R\u00e9gimen Subsidiado<\/a>\n<ul class=\"sub-menu elementor-nav-menu--dropdown\">\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-13335\"><a target=\"_blank\" rel=\"noopener\" href=\"https:\/\/cartaafiliacion.arssenasa.gob.do\/Home\" class=\"elementor-sub-item\">Imprimir carta de afiliaci\u00f3n<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-13336\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/rs-afiliacion\/\" class=\"elementor-sub-item\">Afiliaci\u00f3n al R\u00e9gimen Subsidiado<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-13337\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/rs-derechosydeberes\/\" class=\"elementor-sub-item\">Beneficios, derechos y deberes del RS<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-13338\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/jornadas-de-afiliacion\/\" class=\"elementor-sub-item\">Jornadas de Afiliaci\u00f3n<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-13339\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/informate\/\" class=\"elementor-sub-item\">Inf\u00f3rmate<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-13340\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/rs-cobertura\/\" class=\"elementor-sub-item\">R\u00e9gimen Subsidiado al D\u00eda<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-13341\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/senasa-en-la-comunidad\/\" class=\"elementor-sub-item\">Senasa en la Comunidad<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-13342\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/vida-saludable\/\" class=\"elementor-sub-item\">Vida Saludable<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-13343\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/programas-de-salud\/\" class=\"elementor-sub-item\">Programas de Salud<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-4152\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/plan-larimar\/\" class=\"elementor-item\">SeNaSa Larimar<\/a><\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-8717\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/planes-complementarios\/\" class=\"elementor-item\">Planes Complementarios y Opcionales<\/a><\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-4159\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/pensionados-jubilados\/\" class=\"elementor-item\">Pensionados y Jubilados<\/a><\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-4158\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/policias-y-militares\/\" class=\"elementor-item\">Polic\u00edas y Militares<\/a><\/li>\n<\/ul>\t\t\t<\/nav>\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-menu-toggle\" role=\"button\" tabindex=\"0\" aria-label=\"Menu Toggle\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"elementor-menu-toggle__icon--open e-font-icon-svg e-eicon-menu-bar\" viewBox=\"0 0 1000 1000\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M104 333H896C929 333 958 304 958 271S929 208 896 208H104C71 208 42 237 42 271S71 333 104 333ZM104 583H896C929 583 958 554 958 521S929 458 896 458H104C71 458 42 487 42 521S71 583 104 583ZM104 833H896C929 833 958 804 958 771S929 708 896 708H104C71 708 42 737 42 771S71 833 104 833Z\"><\/path><\/svg><svg aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"elementor-menu-toggle__icon--close e-font-icon-svg e-eicon-close\" viewBox=\"0 0 1000 1000\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M742 167L500 408 258 167C246 154 233 150 217 150 196 150 179 158 167 167 154 179 150 196 150 212 150 229 154 242 171 254L408 500 167 742C138 771 138 800 167 829 196 858 225 858 254 829L496 587 738 829C750 842 767 846 783 846 800 846 817 842 829 829 842 817 846 804 846 783 846 767 842 750 829 737L588 500 833 258C863 229 863 200 833 171 804 137 775 137 742 167Z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Menu<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<nav class=\"elementor-nav-menu--dropdown elementor-nav-menu__container\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t<ul id=\"menu-2-9203b69\" class=\"elementor-nav-menu sm-vertical\"><li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-4153\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-contributivo\/\" class=\"elementor-item\" tabindex=\"-1\">R\u00e9gimen Contributivo<\/a><\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-4156\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/\" class=\"elementor-item\" tabindex=\"-1\">R\u00e9gimen Subsidiado<\/a>\n<ul class=\"sub-menu elementor-nav-menu--dropdown\">\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-13335\"><a target=\"_blank\" rel=\"noopener\" href=\"https:\/\/cartaafiliacion.arssenasa.gob.do\/Home\" class=\"elementor-sub-item\" tabindex=\"-1\">Imprimir carta de afiliaci\u00f3n<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-13336\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/rs-afiliacion\/\" class=\"elementor-sub-item\" tabindex=\"-1\">Afiliaci\u00f3n al R\u00e9gimen Subsidiado<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-13337\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/rs-derechosydeberes\/\" class=\"elementor-sub-item\" tabindex=\"-1\">Beneficios, derechos y deberes del RS<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-13338\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/jornadas-de-afiliacion\/\" class=\"elementor-sub-item\" tabindex=\"-1\">Jornadas de Afiliaci\u00f3n<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-13339\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/informate\/\" class=\"elementor-sub-item\" tabindex=\"-1\">Inf\u00f3rmate<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-13340\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/rs-cobertura\/\" class=\"elementor-sub-item\" tabindex=\"-1\">R\u00e9gimen Subsidiado al D\u00eda<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-13341\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/senasa-en-la-comunidad\/\" class=\"elementor-sub-item\" tabindex=\"-1\">Senasa en la Comunidad<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-13342\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/vida-saludable\/\" class=\"elementor-sub-item\" tabindex=\"-1\">Vida Saludable<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-13343\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/programas-de-salud\/\" class=\"elementor-sub-item\" tabindex=\"-1\">Programas de Salud<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-4152\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/plan-larimar\/\" class=\"elementor-item\" tabindex=\"-1\">SeNaSa Larimar<\/a><\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-8717\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/planes-complementarios\/\" class=\"elementor-item\" tabindex=\"-1\">Planes Complementarios y Opcionales<\/a><\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-4159\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/pensionados-jubilados\/\" class=\"elementor-item\" tabindex=\"-1\">Pensionados y Jubilados<\/a><\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-4158\"><a href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/policias-y-militares\/\" class=\"elementor-item\" tabindex=\"-1\">Polic\u00edas y Militares<\/a><\/li>\n<\/ul>\t\t\t<\/nav>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4fd5914 e-con-full e-con\" data-id=\"4fd5914\" data-element_type=\"container\" id=\"content\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8b0df2a e-con-full e-con\" data-id=\"8b0df2a\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c1b623c elementor-widget__width-inherit elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c1b623c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.12.1 - 02-04-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">SeNaSa Cuida de T\u00ed<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-30a968f elementor-widget__width-initial elementor-widget-tablet__width-inherit elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"30a968f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.12.1 - 02-04-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p class=\"Normal tm6\"><span class=\"tm7\">SeNaSa Cuida de Ti es un programa de promoci\u00f3n de salud y prevenci\u00f3n de enfermedades dirigido a los adultos de 65 a\u00f1os en adelante, que gestiona servicios de atenci\u00f3n integral socio-sanitario, con el objetivo de garantizar el bienestar y la calidad de vida del adulto mayor en la Rep\u00fablica Dominicana.<\/span><\/p><p class=\"Normal tm6\"><span class=\"tm7\">Si est\u00e1s incorporado a SeNaSa Cuida de Ti, debes saber que el programa ofrece:<\/span><\/p><ul><li class=\"P_rrafodelista tm8\">Afiliaci\u00f3n al Seguro Familiar de Salud.<\/li><li class=\"P_rrafodelista tm8\">Atenciones m\u00e9dicas especializadas como geriatr\u00eda, reumatolog\u00eda, terapia ocupacional, nutrici\u00f3n, salud mental.<\/li><li class=\"P_rrafodelista tm8\">Atenci\u00f3n m\u00e9dica domiciliaria.<\/li><li class=\"P_rrafodelista tm8\">Servicio de emergencias las 24 horas del d\u00eda.<\/li><li class=\"P_rrafodelista tm8\">Garant\u00eda de medicamentos.<\/li><li class=\"P_rrafodelista tm8\">Acceso a los Grupos de Recreaci\u00f3n para Adultos Mayores.<\/li><\/ul><p class=\"P_rrafodelista tm10\">\u00a0<\/p><p class=\"Normal tm6\"><span class=\"tm7\">Si quieres ser parte de este proyecto solo tienes que visitar el Centro de Atenci\u00f3n Primaria m\u00e1s cercano a ti o ll\u00e1manos al Tel.: 809-701-3821.<\/span><\/p><p class=\"Normal tm6\"><span class=\"tm7\">La Edad no es un l\u00edmite para afiliarte.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f39e90d elementor-widget__width-initial elementor-widget-tablet__width-inherit elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"f39e90d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1280\" height=\"853\" src=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/SeNaSa-Cuida-de-Ti.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-5991\" alt=\"Programas de Salud\" srcset=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/SeNaSa-Cuida-de-Ti.jpg 1280w, https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/SeNaSa-Cuida-de-Ti-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/SeNaSa-Cuida-de-Ti-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/SeNaSa-Cuida-de-Ti-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-60a9d83 e-con-full e-con\" data-id=\"60a9d83\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-423fef5 elementor-widget__width-inherit elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"423fef5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Programa Nutricional Adultos Mayores \/ SeNaSa Cuida de Ti<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c75c63c elementor-widget__width-initial elementor-widget-tablet__width-inherit elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c75c63c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Es un programa de evaluaci\u00f3n y tratamiento nutricional, el cual busca reducir los niveles de malnutrici\u00f3n y mejorar la calidad de vida de los adultos mayores incorporados en el Programa SeNaSa Cuida de Ti.<\/p><p>Con este programa impactaremos a adultos mayores, en especial a pacientes en estado cr\u00edtico y que requieren visitas domiciliarias.<\/p><p>A trav\u00e9s de este programa realizamos:<\/p><ul><li>Levantamiento de la poblaci\u00f3n<\/li><li>Evaluaci\u00f3n Nutricional y funcional del paciente a domicilio<\/li><li>Diagn\u00f3stico eficiente de la situaci\u00f3n de salud del envejeciente<\/li><li>Entrega de gu\u00edas de alimentaci\u00f3n<\/li><li>Entrega de suplementaci\u00f3n seg\u00fan diagn\u00f3stico<\/li><li>Reevaluaci\u00f3n mensual o trimestral, seg\u00fan aplique<\/li><\/ul><p><br \/><strong>\u00bfQu\u00e9 perseguimos con este nuevo programa?<\/strong><\/p><p>Reducir los niveles de mal nutrici\u00f3n y mejorar la calidad de vida de los adultos mayores, afiliados del R\u00e9gimen Subsidiado, mayores de 65 a\u00f1os o m\u00e1s, inscritos en el programa SeNaSa Cuida de Ti, a nivel nacional en el periodo de un a\u00f1o calendario, en los Centros de Primer Nivel de Atenci\u00f3n de la Red P\u00fablica y visitas domiciliarias.<\/p><p>A trav\u00e9s de este programa buscamos:<\/p><ul><li>Prevenci\u00f3n de enfermedades cr\u00f3nicas no transmisibles, principalmente Diabetes, Hipertensi\u00f3n, Sarcopenia, Obesidad, Hipercolesterolemia, en la poblaci\u00f3n de adultos mayores.<\/li><li>Fortalecimiento del sistema inmune, d\u00e1ndoles la oportunidad de defenderse de una manera m\u00e1s eficiente ante el letal virus COVID- 19.<\/li><li>Contribuir de manera directa con el compromiso del pa\u00eds ante los objetivos de desarrollo sostenible 2025.<\/li><li>Identificar las escalas para la evaluaci\u00f3n del estado nutricional de las personas mayores.<\/li><li>Conocer la situaci\u00f3n nutricional de los adultos mayores.<\/li><li>Definir la conducta a seguir seg\u00fan la situaci\u00f3n nutricional identificada.<\/li><li>Reducir los factores de riesgo de enfermedades cr\u00f3nicas asociadas a la condici\u00f3n nutricional y funcional de adultos mayores a trav\u00e9s de la evaluaci\u00f3n nutricional efectiva y suplementaci\u00f3n adecuada.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f498a3d elementor-widget__width-initial elementor-widget-tablet__width-inherit elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"f498a3d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1280\" height=\"853\" src=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/adultos-mayores.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-6007\" alt=\"Programas de Salud\" srcset=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/adultos-mayores.jpg 1280w, https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/adultos-mayores-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/adultos-mayores-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/adultos-mayores-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5b61b9e e-con-full e-con\" data-id=\"5b61b9e\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-19df903 elementor-widget__width-inherit elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"19df903\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">C\u00edrculos Comunitarios de Salud<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-77b0be6 elementor-widget__width-initial elementor-widget-tablet__width-inherit elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"77b0be6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"Normal tm6\"><span class=\"tm7\">C\u00edrculos Comunitarios de Salud es un programa de promoci\u00f3n de la salud y prevenci\u00f3n de enfermedades para nuestros afiliados al R\u00e9gimen Subsidiado, con el fin de reducir el riesgo de que padezcan de hipertensi\u00f3n y\/o diabetes y controlarlas. <\/span><\/p><p class=\"Normal tm8\"><span class=\"tm7\">Los C\u00edrculos Comunitarios de Salud garantizan diversos servicios para ayudar a llevar un estilo de vida saludable y prevenir complicaciones en las personas que padecen hipertensi\u00f3n y diabetes.<\/span><\/p><p class=\"Normal tm8\"><span class=\"tm7\">En este programa recibes:<\/span><\/p><ul><li class=\"P_rrafodelista tm9\"><span class=\"tm10\">Medicamentos<\/span><\/li><li class=\"P_rrafodelista tm9\"><span class=\"tm10\">Consultas personalizadas<\/span><\/li><li class=\"P_rrafodelista tm9\"><span class=\"tm10\">Orientaciones de salud<\/span><\/li><li class=\"P_rrafodelista tm9\"><span class=\"tm10\">Control nutricional<\/span><\/li><\/ul><p class=\"Normal tm12\"><span class=\"tm7\">\u00a0<\/span><\/p><p class=\"Normal tm12\"><span class=\"tm7\">Para inscribirte en los C\u00edrculos Comunitarios de Salud (CCS) debes dirigirte al Centro de Atenci\u00f3n Primaria m\u00e1s cercana, Unidad de Atenci\u00f3n Primaria del Servicio Nacional de Salud. <\/span><\/p><p class=\"Normal tm12\"><span class=\"tm7\">\u00a1Visita tu centro m\u00e1s cercano!<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aaafd6e elementor-widget__width-initial elementor-widget-tablet__width-inherit elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"aaafd6e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"897\" height=\"470\" src=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Circulos-Comunitarios-de-la-Salud-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-5990\" alt=\"C\u00edrculos Comunitarios\" srcset=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Circulos-Comunitarios-de-la-Salud-1.jpg 897w, https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Circulos-Comunitarios-de-la-Salud-1-300x157.jpg 300w, https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Circulos-Comunitarios-de-la-Salud-1-768x402.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 897px) 100vw, 897px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6859d06 e-con-full e-con\" data-id=\"6859d06\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b5568e5 elementor-widget__width-inherit elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b5568e5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Proyecto Eva<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2522bdf elementor-widget__width-initial elementor-widget-tablet__width-inherit elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2522bdf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Es un programa de Promoci\u00f3n de Salud y Prevenci\u00f3n de enfermedades (PyP) destinado a la detecci\u00f3n temprana del c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino.<\/p><p>Este cuenta con el \u00fanico equipo en el pa\u00eds que funciona con inteligencia artificial, el cual detecta m\u00e1s del 90% de los casos de c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino, de manera confiable.<\/p><p>A trav\u00e9s de este programa buscamos integrar los servicios siguientes:<\/p><ul><li>Concientizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n sobre el c\u00e1ncer de c\u00e9rvix.<\/li><li>Sistema de tamizaje mediante citolog\u00eda (PAP) y colposcopia digital.<\/li><li>Screening sistem\u00e1tico de mujeres entre 18 y 65 a\u00f1os.<\/li><li>Diagn\u00f3stico precoz y actuaci\u00f3n sobre lesiones de bajo grado.<\/li><li>Limitar los falsos positivos y negativos.<\/li><li>Reducir las incidencias del c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino mediante la detecci\u00f3n temprana.<\/li><li>Reducci\u00f3n de la morbi mortalidad poblacional.<\/li><li>Reducci\u00f3n de los costos sanitarios que provoca esta patolog\u00eda.<\/li><\/ul><p><br \/>Este proyecto tiene como objetivo beneficiar con los servicios de evaluaci\u00f3n y tratamiento inicial de lesiones pre cancerosas a nuestras afiliadas a nivel nacional, entre los 18 y 65 a\u00f1os, en el per\u00edodo de un a\u00f1o calendario, en los Centros de Primer Nivel de Atenci\u00f3n de la Red P\u00fablica (CPN).<\/p><p>En la primera fase estar\u00e1 beneficiando a cinco mil afiliadas y en una segunda fase 35 mil.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d3004e2 elementor-widget__width-initial elementor-widget-tablet__width-inherit elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d3004e2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1280\" height=\"853\" src=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Eva.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-6006\" alt=\"Programas de Salud\" srcset=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Eva.jpg 1280w, https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Eva-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Eva-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Eva-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>SeNaSa Cuida de T\u00ed SeNaSa Cuida de Ti es un programa de promoci\u00f3n de salud y prevenci\u00f3n de enfermedades dirigido a los adultos de 65 a\u00f1os en adelante, que gestiona [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":985,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"yasr_overall_rating":0,"yasr_post_is_review":"","yasr_auto_insert_disabled":"","yasr_review_type":"","footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.14 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Programas de Salud - ARSSeNaSa<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/programas-de-salud\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Programas de Salud - ARSSeNaSa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"SeNaSa Cuida de T\u00ed SeNaSa Cuida de Ti es un programa de promoci\u00f3n de salud y prevenci\u00f3n de enfermedades dirigido a los adultos de 65 a\u00f1os en adelante, que gestiona [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/programas-de-salud\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ARSSeNaSa\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-21T14:40:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/SeNaSa-Cuida-de-Ti.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"6 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/programas-de-salud\/\",\"url\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/programas-de-salud\/\",\"name\":\"Programas de Salud - ARSSeNaSa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-11-19T13:50:57+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-21T14:40:50+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/programas-de-salud\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/programas-de-salud\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/programas-de-salud\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"R\u00e9gimen Subsidiado\",\"item\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Programas de Salud\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/\",\"name\":\"ARSSeNaSa\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#organization\",\"name\":\"SeNaSa - Seguro Nacional de Salud\",\"url\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/senasaisotipo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/senasaisotipo.png\",\"width\":300,\"height\":328,\"caption\":\"SeNaSa - Seguro Nacional de Salud\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Programas de Salud - ARSSeNaSa","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/programas-de-salud\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Programas de Salud - ARSSeNaSa","og_description":"SeNaSa Cuida de T\u00ed SeNaSa Cuida de Ti es un programa de promoci\u00f3n de salud y prevenci\u00f3n de enfermedades dirigido a los adultos de 65 a\u00f1os en adelante, que gestiona [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/programas-de-salud\/","og_site_name":"ARSSeNaSa","article_modified_time":"2024-02-21T14:40:50+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/SeNaSa-Cuida-de-Ti.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"6 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/programas-de-salud\/","url":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/programas-de-salud\/","name":"Programas de Salud - ARSSeNaSa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#website"},"datePublished":"2020-11-19T13:50:57+00:00","dateModified":"2024-02-21T14:40:50+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/programas-de-salud\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/programas-de-salud\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/programas-de-salud\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"R\u00e9gimen Subsidiado","item":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/regimen-subsidiado\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Programas de Salud"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#website","url":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/","name":"ARSSeNaSa","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#organization","name":"SeNaSa - Seguro Nacional de Salud","url":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/senasaisotipo.png","contentUrl":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/senasaisotipo.png","width":300,"height":328,"caption":"SeNaSa - Seguro Nacional de Salud"},"image":{"@id":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"yasr_visitor_votes":{"number_of_votes":0,"sum_votes":0,"stars_attributes":{"read_only":false,"span_bottom":false}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5976"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5976"}],"version-history":[{"count":53,"href":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5976\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":18060,"href":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5976\/revisions\/18060"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/985"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arssenasa.gob.do\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5976"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}